# Documentazione Sitemanager CMS
##### Guida all'uso del del sistema di gestione dei contenuti, guida allo sviluppo delle applicazioni verticali e documentazione (api) delle librerie.

In questa guida saranno illustrate le operazioni necessarie alla corretta installazione del sistema, al funzionameto e allo sviluppo di applicazioni verticali che assolvano ad un copito ben specifico, riutilizzando le funzionalità offerte dal cms.
